越嚟越覺得deep state真係無撚敵

終於可以解釋到猁嗰啲神秘力量了

美籍張曦雯突關心政治 狂賀拜登賀錦麗當選：WE JUST MADE HISTORY!

入去笑柒班雙標撚啦，柒撚過夾硬話譚小環係最美港姐

deep state叫我唔好咁做

deep state叫我通知你佢改變咗主義

來了 係咪要出征

deep state

利物浦拎英超背後都有Deep state

宜家修咸頓仲可以喺榜首，背後都有deep state操盤

珍

lamela d 十二碼都係deep state 結果